對呢次武漢沙士既源頭，我有個天馬行空既諗法....

如果呢次武漢沙士假設有2樣野都係真

假設1. 真係野味街市傳出黎
假設2. 實驗室傳出

我有個猜想會唔會係實驗室做完實驗既動物死左，是但處理，之後比d黑心大陸人（我相信大把）拎左去野味街市賣.....

呢個猜想符合邏輯同可能性...

有冇人都係咁諗

符合終國國情

好大機會
唔係最初被補嗰八個人點會知道呢件事

愈諗愈覺得好大機會

咁即係第一個患者可能接觸過條屍但冇去過街市

其他患者就喺街市接觸過條屍甚至食埋

無可疑

只可以話唔出奇，但因為最終都真係野味市場比人食野味而傳出，所以真正的真相唔會有人知

大把人咁諗，前日已經討論過：
【長文分析】入黎話你知武漢肺炎病毒源頭係邊

咩事？

即係可能兩個傳播點
1. 街市肉檔
2. 買個個人

我都有諗過
因為支那人食野味唔係呢幾個月先發生
可能有人將做完實驗既動物當下欄野拎去市場賣

原本唔係咁
可能用黎做生化武器對付香港人

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

嗰八個人曾經喺網上講過係肺炎，會人傳人等等
之後俾政府話造謠生事，被拘捕

我都有咁嘅睇法。

通常唔係是但處理
係有錢賺，唔好哂，Lab d 人主動拎去賣

twitter 見過呢個講法, 者係好普通

咪即係exactly biohazard 2劇情.......lol
老鼠播T病毒。

同埋，之前大陸肺鼠疫單野都唔知同呢單有冇關係就真。

對支那人要用最壞動機你推測

研究員=賣家

唔算天馬行空
我諗法同你幾乎一樣

呢個病毒講明係黎自蝙蝠

P4實驗室做完實驗(無考慮過有人會食蝙蝠)-->大量屍體-->需要有人處理蝙蝠屍體-->搵外包商處理-->貪小便宜賣比不法商人-->
商人直接賣比海鮮市場野味鋪-->弱智進食-->直接進食原本唔應該出現係人體嘅病毒

Sor9，病毒來源係之前睇個分析，話WARS同SARS相似度勁好，所以考慮係同一個源頭(蝙蝠)

勁高* 屌你老味係咁打錯字